究竟咩叫做 苦乳酪，只餵你？

點解咁賤

樓豬on9仔